[獻醜不如藏拙] 武漢後日發放2000萬消費劵

(澳門電台消息) 武漢後日 (15日)起將分批發放總值 2,000萬消費劵。

措施由人民銀行武漢分行指導，武漢市商務局聯同中銀聯湖北分公司，組織各商業銀行開展，將透過過雲閃付手機程式，發放近 2,000萬元消費券，其中連鎖超市、社區便利、百貨商圈消費劵面值，會根據不同類型按每張 10元、20元或 50元設定。 (林智文 鄭裕華)

平鈞一人分到2 蚊

well
judging the real existing population
我諗多DD

少到咁就唔好衝出嚟柒啦

人哋用APP秒派
香港等一年半載

死一半都係分多2蚊

消費$500比你用$5

個個國家都限制人民出門

偏偏瘟疫發源地KO左隻毒，鼓勵人出門，真諷刺

誠哥富可敵國，原來係真

消費卷既錢係由你工資度直接扣除架, 即係強制消費

另外14億同胞問點解自己冇份

就算係quarter都唔會多幾多
你岩

派$咁威，都無5毛入

可能人地計曬數，死左咁多人，一人隨時分到200數
蚊

唔會分多d, 會曝露真實人數
分錢個人自己袋埋

咁你想等一年半載拎一皮
定秒派兩蚊藍店消費卷

終國真係好強大好有錢

利害了，我的國

如果香港政府要派5蚊消費卷都係要一年半載
反之亦然 技術問題同金額無關

親，領卷後滿500減5元

每人要出4個post先可以申請